# Запуск:
docker-compose up 

Приложнеие запускается на 8000 порту (по умолчанию)

# REST документация:
http://0.0.0.0:8000/docs

# Используемые технологии:
Redis (as message broker)

Fastapi - щикарная либа, советую попробовать для микросервисов

Dramatiq - давно хотел попробовать, по сравнению с celery очень легковесная, но пока сыровата...

WeasyPrint - для рендеринга файлов (с обычными страницами справляется плохо, но если писать html без внешних зависимостей и js - сойдет)

Splash - для рендеринга web страниц по url, возвращает jpg

img2pdf - Преобразуем картинку в pdf

Jinja2

Pipenv

# Что стоило бы доделать:
Подключить vue/angular

Написать тесты

Ограничить память для контейнера splash (пока не ощущается, но я то знаю...)

Добавить websocket, а не пинать сервер раз в секунду. Или хотябы запрашивать id списком
